msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-04-21\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-21 16:32+0800\n"
"Last-Translator: wongsyrone <wong.syrone@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language-Team: \n"
"X-Generator: Poedit 1.7.5\n"

msgid "Redsocks2 - General Settings"
msgstr "Redsocks2 - 基础配置"

msgid "A modified version of redsocks.Beside the basic function of redsocks,it can redirect TCP connections which are blocked via proxy automatically without a blacklist."
msgstr "一个修改版redsocks，除了Redsocks本来的功能之外，Redsocks2可以在不需要黑名单的情况下自动判断目标连接情况，若被封锁则自动使用代理服务器。"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基础设置"

msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

msgid "Enable Port-based IP Cache"
msgstr "启用基于端口的IP缓存"

msgid "Enable Redsocks2"
msgstr "启用Redsocks2"

msgid "Log Level"
msgstr "日志级别"

msgid "Verbose"
msgstr "调试"

msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgid "Off"
msgstr "关闭"

msgid "Redirector Settings"
msgstr "透明代理设置"

msgid "Local IP"
msgstr "本地IP"

msgid "Local Port"
msgstr "本地端口"

msgid "Proxy Server IP"
msgstr "代理服务器IP"

msgid "Proxy Server Port"
msgstr "代理服务器端口"

msgid "Proxy Server Type"
msgstr "代理服务器类型"

msgid "Shadowsocks"
msgstr "Shadowsocks代理"

msgid "Socks5"
msgstr "Socks5代理"

msgid "Direct"
msgstr "直接连接"

msgid "Cipher Method"
msgstr "加密方式"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Leave empty if your proxy server doesn't need authentication."
msgstr "如果代理服务器不需要验证,请将此项留空."

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Outgoing interface"
msgstr "出口"

msgid "Outgoing interface for redsocks2."
msgstr "Redsocks2直连使用的外部接口"

msgid "Enable Auto Proxy"
msgstr "启用自动代理"

msgid "Timeout"
msgstr "自动代理超时"

msgid "UDP Relay"
msgstr "UDP转发"

msgid "UDP Timeout"
msgstr "UDP超时"

msgid "Destination IP"
msgstr "目标IP"

msgid "Destination Port"
msgstr "目标端口"

msgid "Iptables Redirect Settings"
msgstr "IPtables重定向设置"

msgid "Enable Blacklist"
msgstr "启用排除IP"

msgid "Specify local IP addresses which won't be redirect to redsocks2."
msgstr "指定不会经过透明代理的本地IP地址"

msgid "Blacklist Path"
msgstr "排除IP列表路径"

msgid "Enable Whitelist"
msgstr "启用白名单"

msgid "Specify destination IP addresses which won't be redirect to redsocks2."
msgstr "指定不会被重定向到Redsocks2的目标IP."

msgid "Whitelist Path"
msgstr "白名单路径"

msgid "Redsocks2 - Advanced Options"
msgstr "Redsocks2 - 高级选项"

msgid "Auto Proxy Options"
msgstr "自动代理配置"

msgid "Direct Connect Timeout"
msgstr "直连时间"

msgid "Quick Check Timeout"
msgstr "快速检查模式超时"

msgid "IP Cache Options"
msgstr "IP缓存选项"

msgid "Max Cached Records(K)"
msgstr "最大缓存IP数目(千条)"

msgid "Cache File Path"
msgstr "缓存文件路径"

msgid "Stale Time"
msgstr "缓存有效时间(秒)"

msgid "Seconds to stale an IP in cache since it is added into cache. Set it to 0 to disable cache stale."
msgstr "<abbr title=\"整数，从一个IP被加入缓存时或从上次被判定为被屏蔽IP时开始，如果时间达到此设置值，则将此IP从缓存中清除，0 表示禁用缓存，减小此值有利于快速恢复个别IP因偶然被误判或短时间服务中断而被加入缓存的服务，增加此值有利于加入到被屏蔽IP的访问。\">帮助</abbr>"

msgid "Autosave Interval"
msgstr "自动保存时间间隔(秒)"

msgid "Interval for saving ip cache into file. Set it to 0 to disable autosave. <br /> When autosave_interval and stale_time are both 0, IP cache behaves like a static blacklist."
msgstr "<abbr title=\"整数，自动保存缓存内容到文件的周期，0 表示不自动保存。不应该设置太小，频繁写入文件会影响正常转发的效率与响应速度。当缓存有效时间和自动保存时间间隔均为 0 时，IP缓存表现为静态黑名单\">帮助</abbr>"
